侵爺幾時搞埋港樓？😢

唔巧牙 bear u

我又好想睇吓港樓死亡之時

求求侵爺唔好搞港樓

貿易戰點搞不動產

股票蟹晒套唔到現

樓價已經唔跟股市啦

大量外資離港 , 轉口收皮 , 陷家失業
失業率升到10%

取消關係法

美金再加息，大芋搞霖港元，銀行硬加息咪搞埋港樓囉

大鱷磨刀霍霍密謀緊搞港匯了

佢只要取消香港特別地位 緊貼同大陸一樣對待方法

感覺會愈搞愈高

對上一次係咪沙士之後就冇停過升

08 金融海嘯

老實講句

香港樓價點解特別高？

因為特別行政區

咁當 國際社會當香港係中國一樣對待

咁香港重係唔係特別行政區？

ICC 又爆升